［連登仔正式回應］黃之鋒，我地連登仔願意接受你既道歉

但敖卓軒就不了，你當佢係手足，唔代表我地都當佢係手足

佢自己反思吓佢點樣鬥黃批鬥我地手足&點樣老屈我地手足先啦